我朋友第一次搭飛機，我打算send啲飛機災難片俾佢

佢下個月就飛

想問有咩有關飛機災難片推介？

空中浩劫 有一大堆

垃圾片嗎？

朋友上次搭港龍
我比左前一日港龍出煙既新聞佢地睇
問佢地點解唔係佢地
之後佢地差啲同我絕交

好朋友

YouTube search air crash investigation大把

咁你又口臭D

口德呀

死神來了
唔記得第幾集

垃你老母圾